五毛蛋牛麵真正身份係公務員

係一個吊打公務員既Post入面，成功引到蛋牛麵上水：

蛋牛麵 = 支那人 + 五毛 + 公務員

死左會唔會落地獄架

職業有衝突？

樓豬炒車

高登果個自稱係程式員

連登個蛋牛麵由開壇第一日已經出post話搶左蛋牛麵個名來用

五毛係公務員呢樣不嬲架啦

但條友都好五毛下

咁查囉

老子認同係同一人

做乜姐你

引到真正蛋牛麵上水

又引到真心
本身反5毛係正確，但比少少智慧丫麻

呢個都唔係 高登果個

佢同高登果個風格完全唔同

我記得連登有巴打當我真既蛋牛麵，
係高登狂pm真既蛋牛麵。

結果真既蛋牛麵係高登發聲明話無開過連登acc.亦唔會去連登

WFC 不過兩舊都係屎